喺度正式宣佈，大家都係LG仔！！！

飲杯！！！飲杯！！！飲杯！！！

做乜鳩啫你？